想問一個問題,愚樂台有無人可以答到我?

就係點解定延可以咁撚正

非

不了

頭髮長翻啲咪幾好

以為有問題可以解答到你

短髮才最好

比牙周吊打唔知幾多個馬鼻

畢

韓狗

你幾撚時走

唔走了
琴日一話引退就收到好多資深會員PM我話全力挽留

因為俾我屌過

處

雞非處

唔靚 所以無人答到

是